9個月啦,唔知大家仲記唔記得當初點解要上街

有D長,希望大家睇曬佢

政權既腐敗
官商鄉黑警既勾結
無數手足既犧牲,消失

以暫時結果黎講,我地輸緊,輸到貼地
而對家乜都無損失過,擺明車馬同你地講
吹呀,而家就係你地9個月做既野,一D都對佢地無影響
所謂表面爭取到既野,結果真係有用咩?

1. 成功撤回逃犯條---暗地裡一樣可以偷運上大陸,甚至更嚴重
2. 美國人權及民主法---到現時呢刻我見唔到有任何作用,港共政權繼續打壓.黑警繼續開槍
3. 區議會民主派大勝---落選少數派繼續有政府職位做,區議會動議無實際權力
4. 全民派1萬蚊---新移民有份(關愛基金),黑警更大撥款增加軍力

最慘既係,乜都爭取唔到既同時, 身邊既手足一個一個咁被消失
呢個係你地想見到既結果? 問下自已, 究竟你地點解要上街

口號叫嗌,態度照舊
五大訴求，缺一不可
Be water, Be humble
光復香港，時代革命
等等
叫完唔做,有意思咩
我係港共政府睇完都笑啦,無牙老虎咁

講咁多,都想大家繼續維持個熱度,
做D真係實際對政權有影響既行動.唔好白白犧牲
試想下好似打仗,我地只係全部卒仔,有勇無謀
點打都輸,何況仲要打中共港共呢個城堡?
人地有大炮,子彈, 我地乜都無
所以我認為一定要有計策,唔需要大台
集合大家既想法, 多方位討論

以下集思廣益, 我拋磚引玉先,歡迎大家討論

首先, 中共最常技量就係搞分化
要贏,一定要同心同力

1.幫襯黃店
呢個想講好耐
而家既黃店99%都係食肆
其他行業既無人問津
我認為一定要壯大黃色經濟圈
要照顧上到下既行業
記唔記得中共同港共政府出左幾多篇新聞打壓黃色經濟圈
點解?因為呢個中到佢地弱點

2.本土化
本土力量一定要擴大,
要更加多人認同,香港人一定要優先
要將本土聲音帶入議會

3.國際戰線
Twitter, 登報呢D可以繼續去做
最重要就係連結其他國家既人民
好重要,係人民 而唔係政府
因為中共最常手法就係大外宣
收購其他國家媒體,機構等等
但人心係最重要一環
要比佢地知道中共究竟有幾邪惡
我認為首先要支持同連結一直係反送中支持我地既人民
例如:台灣,日本.南韓.美國等等
好似之前日本有天災,大J搞眾籌
我地有難人地幫手,人地有難我地一樣要幫手

4.趁佢病攞佢命
而家中共係最弱勢時候
我地必須要係呢個時勢加大力度
而家美國幫緊手,我地一定要配合美國
中共想搞災難條款唔還錢
同埋之前果個清朝債卷件事呢?
呢個真係好重要

武漢肺炎一定要正名.唔好比中共改名
一定要比其他世界國家知道呢次肺炎
死咁多人,係中共一手一腳搞出黎

5.藍絲
咁多個月黎,大家都有眼睇
你地係唔會感化到果班藍絲
佢地只係一班愚蠢,只睇利益既人
所以無必要去理佢地
有咩爭執,轉頭走人就算
佢地傷人有黑警放走,你地反拖傷人就重判

以下開放大家討論

叫香港人反抗 難過cut有線

全文重點係咩？

毋忘初衷

[善用區議會大勝成果] 區議員聯合搞公投, 搞泛
想成功必須先搞好選民登記
地區直選和功能組別
攻破這11個功能組別
香港人便會真正面對共產黨的選擇一國一制
還是一國兩制
1.飲食界
2.進出口界
3.工程界
4.批發及零售界
5.紡織及製衣界
6.建築、測量、都市規劃及園境界
7.勞工界 （3席) (60)
8.勞工界 （3席)
9.勞工界 （3席)
10.商界（第一）投票人
11.體育、演藝、文化及出版界(60) 《報刊註冊及發行規例》（第268 章，附屬法例B）
將每期的飲食宣傳轉變做(報刊)註冊及發行 一個飲食界便能攻入(四個功能組別)成功光復
攻破這11個功能組別
特首也可以自己選
<公民提名>香港人選自己的特首

若果沒有理解錯誤
飲食界 勞工界(成立工會) 體育演藝文化界( 開體育 演藝)團體
七個人可以<開七個工會>
還可以找(六個人)一齊做基本的種子
這樣有一個人加六個(6+1)
這樣便可以一人可開一個公會(6+1)
六個人無限加入公會(6+1)

3個人( 開體育 演藝)團體 (2個人)一齊做基本的種子 2+1
將每期的飲食宣傳轉變做(報刊)註冊及發行 一個飲食界便能攻入(3個功能組別)
玩謝功能組別! 趕及明年特首選委選舉!

支持五大訴求
搞好<公民提名><初選論壇>設立優良的初選制度
香港至會有人才出
公平的有選舉論壇的初選 請問經過這樣途徑出來的候選人對香港有什麼危害請指點